如果我係關家榮, 我唔會希望大波驊搞事

就算真係坐 都對牙榮有著數

佢向兩位手無串鐵嘅人開槍
令到熊仔餅巴打冇左個腎

佢有兩個女喺英國
兩個無辜嘅人有四個腎
何苦呢